初選完全失敗，因為你唔出黎投（目標係100萬）

你班撚樣唔驚
- 行街熱
- 比狗兇/查/屈/打
- 前途受損
- 冇咗大部份休息時間
- 晒錢做所有唔一定有回報既事

但係覺得只係一個初選而唔出黎投
- 懶/覺得麻煩
- 正式出黎投咪得囉
- 達咗原本目標唔需要我啦

依家有個表達方式唔需要
- 驚手足唔會有事
- 不反
- 驚比政權屈你犯法
- 長時間去做
- 無時無刻驚有鬼

去得到我地最開始想要既 - 初步普選象徵
但係中國好大機會強行取消選舉
呢次初選可能係香港最黎一次真民主投票
你可能覺得達標就夠

但係數量越大可以獲得更多既野
- 免費外國文宣
- 外國見到我們意志會加大力度
- 收班負面撚皮
- 又一樣野可以比我地打飛機，士氣UpUp
- 比到班議員無形既壓力

依家唔怕目標太高，我地唔驚失敗
最緊要可以重現69，612嗰份感動

利申對上一次感動係拜祭梁義士既聲勢
去過現場既一定明嗰時有種興奮感覺

係你個目標定得太高

香港人最撚要威
唔係怕麻煩唔出黎呀嗎

唔洗返工啊屌你老母

唔好覺得太高
呢度只係區選黃票源3分2

最緊要有個靚目標比大家去追

投票

你去投票我推我老母比你屌都冇問題

利申藍絲70歲肥婆又樣衰
想打柒佢好耐

唔投票嘅人唔該唔好話自己好撚愛香港
你地無資格

推

邊個定100萬咁少？
定夠200萬啦。

對唔對得住手足？

九月記得沖佢張身分證落廁所

真心覺得淨係屯元天都有機20萬
望到直播條隊好撚癲

今次投票真係好方便好快
仲要排得隊都係黃，唔需要對住藍絲

其他區唔係想輸比屯元天呀

票站要好撚多人呀

放心，佢係唔撚投票嗰類藍絲黎
佢登記過一次之後冇投過

個肥婆又懶又貪錢
叫佢去排5分鐘佢會開無雙番屋企

一百萬你要每個票站每20秒處理1個投票先做到，睇今日投票就知熱門票站勁多人而偏遠票站少人，佢部ipad scan QR code 大概都要等幾秒，技術上有一百萬人都handle 唔到wo

我嗰區小到仆街

我去到唔洗排隊10秒走咗
我投完嗰下懷疑人生

隔離post搬過黎
我屌你個閪

唔好啦你咁講我唔投架

屌你班撚樣唔好以為我心血來潮鳩吹100萬

我真係信你地會出黎投

問心我7月前都未清楚投邊個
但係今日係肯定咗我應該投邊個

你唔投既話，到時候就係我屌你

咁我唔投啦

Push

投左BIG雲 BB有本事就令佢落馬

出黎投呀，唔好懶+怕麻煩

重現69、612感動

好多票站既人好慘
佢地被逼企戶外幫你地手

咁冇耐性

諗起佢再當選之後又黎料賣港
扯扯地

佢依家成個feel似係收咗錢一定要入去賣港

推 願榮光歸香港

對唔住，唔夠你玩

我知錯啦

基本啦，佢真係會咁做

投票 好快 做足防曬措施就唔驚

我要初選完之後個數可以比我地打飛機

首先以初選嚟講，而家個數字絕對合格

另外樓主目標set一百萬，好大機會做唔到，跟住就猛咁話失敗失敗，散播失敗感，打擊士氣

出賣老母系列

今次可以鬥黃

依家爆到咁，黃都好大機會中招

到時候可能死咗冇得投
死都要投票

中咗招大不了去搵人傾計

筆法寫到成隻馬同羊咁好得意

咁使唔使畀啲掌聲自己

又話黃營有200萬人，一個初選無咩危險都係得10幾萬投，仲唔叫失敗？

1,000,000一定做唔到
票站太少
實搞唔晒

投撚左啦屌你老母，個個係淨係識係連登開ＰＯＳＴ有閪用呀？ 落街叫人投啦

你起我底

我從來冇放過負
我開既post主要係抗爭入面帶歡樂比大家

個目標達唔到唔緊要
我仲驚班港豬因為達咗標唔撚出去

個目標夠呢個在心中就得
呢個目標由始到終得我吹
到時班負面撚出黎叫佢地收下皮

推呀，投本土

邊有可能100萬
宣傳都唔撚夠

根本負荷唔到

邊有一百萬人睇連登

個藍絲老母都出賣咗我30幾年

我唔擺佢上141搵客已經好好

出黎投票啦

呢張圖真係反映香港人好得意

我係鬥黃呀，吹咩

有啲原因可能你哋忽略咗
～未有清楚解釋投票者個人資料會唔會有機會被盜取～～相信有唔少以後會參選者，例如熱狗或者其他本土，佢哋一樣有唔少支持者，佢哋冇參加初選

我aim 50 萬

老_冇人要

你大我呀 聽日吹大雞

你驚唔達100萬

定係班港豬見達標唔出去

我就有理冇理拉高到100萬

有邊次行街小過100萬香港人有收皮？

今日第一日個數已經在心中

好多 淺黃/年紀偏大 到今朝都未知有初選呢樣野（我公司已經有幾件），宣傳少到咁，要求有一百萬人出嚟？
今日接近廿萬人投已經好勁，仲未計明日

嗰位巴打方向比較保守
某程度係冇錯

只係我唔想比班港豬有籍口唔去

目標1000萬

但最後完成唔到一百萬，客觀效果係會打撃士氣

聽日投

票站消化唔到一百萬呀
屌你老尾，用下腦啦

開過個標題啦

因為你on99

我都投咗啦屌你

在心中

外界點會理有咩原因 條數得咁少咪即係自暴其短，解讀做香港人已經唔再堅持抗爭添呀

你冇錯

但係我唔撚信佢地班死忠有50萬咁多人

交比你

我食得好清淡

事實同真話無人啱聽㗎，留名等睇屈我係五毛係pr係熱狗係白票兵

佢地收咁多禮物
緊係送份特別既比佢

我呃撚埋中立老豆老母投。。。屌你地班連登仔

咪又係藉口

唔爭在9月先投啦

G Chi

咁個問題係主辦單位宣傳唔夠，你賴落一般香港人度做乜

今日電子票22萬8，連未點嘅實體票應該過23萬啦，成績幾好，聽日繼續努力

多謝曬 又可以Block多個

你都on lun9 有票站8點cut人龍呀
消化唔到啲人流呀 on 9

最後結果小過區選咁多

到最後咪又係會比對家拎黎恥笑

真心對家都會初選
如果我地數量小過佢地會點

100萬呢個數只係想令班港豬出

驚感染 不了

你覺得宣佈個結果嗰陣
佢地會以我呢個做標準咩
只係想班港豬出黎
知道初選背後重要性

你set大個數就可以令班港豬出嚟？

做咩鳩

至小比個字幕我呀

咁仲戇撚鳩啦，連一日20萬票都消化唔到嘅投票系統，憑乜嘢可以表達到民意

明明今日同聽日投都冇分別 票就照計
佢眼中遲投=冇投 一定要今日9點準時投先計架

impossible

出到既全部一齊出嚟投

呃鬼咩
上得連登個個都有特殊癖好

pish

講到初選連登搞咁
幾時先肯醒 事實連登唔係主流

渣
我區選點咗我班藍絲屋企人投

唔好屈me

唔投初選嘅 全部都冇jj

嗰位巴打都係想大家堅定信心

唔好罵架

樓主代佢同你道歉

大家出發點都係善意，明嘅

Tui

投投投

我真心以為有100萬
香港人投票呀

老實講我現時心目中目標都只係4-50萬

今日過咗20萬已經超出咗我對初選預期

我一開始預期係小過戴狗個預測
點估到香港人咁痴線

屌你成日彈出彈入

投嘅人越多 投咗嘅人越安全！

我賭你手機實有幾張肥婆圖

呢張送比你既

我哋要一百萬，一齊講，一百萬

一年前我都會覺係

今日連登已經比五毛入侵太勁

而且連登呢個平台本身賣戇鳩
太政治化都走咗好多人

巴打心水清

有一百萬人投都吾駛依家地步啦

希望有100萬人出黎投

比大家係呢段低谷期開心

放負標題，拉

蕭生：北京政權發生動盪

我都覺得要一百萬

聽日想見到奇蹟

因為樓主好唔想投

你個方向錯晒

區選結果有眼睇

我估明日應該少過二十萬人，因為有心投嗰班應該好多今日已經衝咗去投，明日我估10-15萬人

邊度放負

只係食住個勢叫更加多人出黎

又要擺唔關事既野
又要不推文

當我牙M流架

要打番個驚字出黎先記得點寫

聽你班連登仔講越早投越好
特登請假投咗啦屌你

依家期待聽日班狗搞事
更加有理由推高個預測

呢啲先叫比希望班港豬，當我流架？

依個真,班友鳩吹唔洗本

自己已經投咗
一人叫三個未投既去投已經差好遠
暫時叫咗兩個

所以先需要我呢個戇鳩目標

真心今鋪比人當五毛都要開呢個post

我真係好撚鍾意香港

比你提一提
我都係

點撚算，覺得之後都會寫錯

隨便，唔啱聽咪block

好過屈我係五毛係PR係熱狗係白票兵

又黎放負
拉

咁熱點出啊

屌，你估唔洗錢同人手？
全部義工黎架，鳩up就返屋企
有意見就同戴耀亭講

你鐘意啦，得11％嘅人去投票算咩民意大多數

屌你呢條先係希望呀臭西

咪係，做義工仲要比你屌得唔夠多
你有無捐錢先？

得九個鐘 251個票站 每個票站可以scan既機又唔多 (我嗰到得兩部)

當你整一個30秒 (未計技術故障 入錯野要重入既時間)

Total 一日都剩係整到271080張票 所以今日都算係好成績 繼續加油

真
人數小區選太多

難怪你要改呢個名

你望下屯元天嗰班痴線佬
一早排隊嗰班老人家
再望下你呢句

有意見都唔畀講？ 咁唔係爭取自由同民主啦，爭取極權咋下話

唔好懶啦～

投黎做咩

飯民做到肚滿腸肥仲要巿民捐錢

都係好事,最煩係會行動嘅藍

女神熊

大佬calling
【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

你個目標仲高過搞手個目標
唔講仲以為你先係搞手

可以答你有一半票站一半時間都吉吉地

直播出街既只係高投票率地方/嗰區高峰

我嗰個票站去到就投得

我想話召咗好多義工
日日召 最後都係唔夠
但好多人淨係會話唔夠票站

巴打心水清

我個目標只係令班撚屌冇籍口涼冷氣

覺得去到50萬已經夠認受性

100萬係夢想

成個香港有7百萬人

會因為放負而多人？
我夠話我要一億
講完係咪會比目標係1千萬既時候搵多左錢？

今日未出既
明天記得出呀

你投完咪知囉

投完都未知我再答你

我認同嘅，撇除呢啲原因，其他嗰啲應該只係懶撚個閪

落去投唔洗2分鐘
冇咩人排隊

呢個真心想屌
入咗立法會鳩咗咁多年

唔好下下要香港人付出
佢地自己都要
至小叫嗰班上年都依家冇幫過手既捐下

初選其實個目的係咩？
真唔知

利申：已投

加油 仲有 1 日 去彌補 !!

target 100 萬

聽朝要塞爆全部票站 !!!

老實講搞手個目標係低到打擊士氣

我個目標又係高到打擊士氣
如果你唔想既話，就一齊吹大雞

加油 等待奇蹟

無㗎，你一屌就係分化㗎喇

選民400萬

根據區選總投票人數約300萬
再保守估計大約5分1係唔會投

一個初選係唔夠資金+地方+宣傳+義工
有50萬已經係痴撚線

100萬只係打飛機用
重點唔比港豬涼冷氣

喺一個無 DQ , 完全公平既投票環境下

畀國際社會知道香港人民意授權 邊啲候選人代表我地出選立法會

如果最終依啲候選人都被 DQ (e.g. 黃之鋒)

國際社會就可以為被 DQ 既人作出聲討

簡單啲, 即係用手上一票為候選人進行民意授權

個個人觀點唔同
你個心係為香港咪得
重點重大決定唔好做錯

越多越好

簡單直接

一定要多人

投票前 SET 好 QR code
check ID 同地址 只係 10 秒左右時間就完成

一啲都唔麻煩

已經唔係觀點唔同啦，唔啱聽就話分化、五毛、PR，咁樣仲叫同路人無大臺咩？

咪又係大臺化咗

星期六仲有好多人要返工
睇定啲 睇埋星期日個投票人數先

原來好多父母一輩未知有初選。。。

都移民啦 你地慢慢玩

你大致意思係覺得我放負
而呢個方法係冇意思？

睇埋內容最睇多次標題
呢個post唔係放負既

初選都唔投將來係唔係要投名狀呀！

我就係驚呢個情況先開post

票站負荷唔到只係某幾個大區

其實好多細區根本冇咩人

所以香港人出多小小力吹個靚雞

首先200萬人係約數
唔係真係200萬咩
仲未計後生仔未夠18歲都一堆

放完負就會多左人？
學隔離post話齋自己又做過乜野
有冇洗樓叫人投票？

啲人以為 依兩日唔投 9 月可以投

Sor9ry , 9 月點會有 黃之鋒 劉頴匡 依啲咁高質既政治人才畀你投 ?

唔投純粹因為議會無效
玩議會有用就唔會有雨革同上年場運動

今次投票真係好似冇投過咁
快撚到

投完都有野做嫁
投完票既你地請入嚟 有樣緊要嘢你地漏左

黃之鋒 劉頴匡 依啲咁高質既政治人才

係非常需要大家既一票
去畀國際知道 我地幾支持佢地

至小係同路人，好過藍絲
我自己覺得見到有人杯五毛我都幾開心
有時比人認錯最多嬲下，反正連登係戇鳩仔平台

落區擺街站，舉張紙皮
都好撚過喺度屌撚晒啲今日未投票（可能聽日先投票）嘅人

18歲以下唔知佔2百萬幾多呢

真心唔明遊行咁多人肯出 但衣家投個票都懶

冇錯實有機會達標既

推啊

推， 告急

仲有聽日，唔好灰心

老實講我原本都諗住唔投扮唔知
更加唔好請冇follow既人
覺得投完冇意思

但係見到咁多痴線佬，即刻請假去撚咗投
所以人數真係好重要

今日廿幾萬，打飛機都開心D

唔夠18歲嘅有幾多呀？ 180萬呀？ 咪幫人諗埋藉口啦

講下自己意見又唔得？宜家講嘢都要「顧全大局」呀？咁唔叫爭取自由爭取民主，係叫爭取極權啦

屌你

票就你唔投既，到時要投逼暈咪撚喊

樓主都講到明想叫多啲人出黎投
咁唔係自然就應該「顧全大局」

都係果句, 屌完會多啲人出黎投?

樓豬放負5毛

係，其實預咗會比人DQ
個情況係有機會差到全部本土88

真心初選仲有認受性過真正
只係真正既先可以入立會

算啦，講乜爭取自由吖，大臺思想一日喺度一日都無資格去爭取任何嘢。

淨係識叫人be humble，自己唔理三七二十一屌咗先

同意
體制內最好嘅結局係35+ DQ.
都唔期望會有咩改變

叫做投完個票就等佢DQ咁囉
係黃陣營 邊個對於香港政府已經唔重要

咁你講得投咗有機會
定係咩都唔知呆等？

明你心情，但係幾分鐘時間當路過都好

佢自己要「顧存大局」咋喎，又關我事？

獨立思想獨立言論都唔畀有？

痴撚線

咁攞區選結果黎對比

仲要唔需要驚手足有事

淨係呢點我已經覺得浪費1日時間都值

巴打留意，其實睇番內文係偏向呼籲
可能字眼上好似屌緊人

BTW多謝你肯為初選勞氣

睇咗內文先啦屌你

至小都起下我底再講

仲特登不推文

低調啲呀嘛

屌你又黎
入黎撚鳩我牙M，未死過呀

推啦

仲易過你食黃店唔明點解有人唔投，我朝早聽個無出過9成9街嘅fd都有投，我以為100萬在望

又失敗主義，拉

星期日應該會多啲

未投嘅記得聽日出去投喇

香港好多藝術家

加油！
多你一票好撚多！

明白哂 唔該哂師兄

我覺得100萬差唔多，區選都有百幾萬票，即係100萬完全有可能去到，差既只係宣傳夠唔夠，畢竟初選無得同正常選舉一樣日日賣廣告，仲有驚好多人覺得只要係泛民，邊個入圍都無所謂就唔去投

睇內文呀屌你

好mk，我鍾意

希望

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

好撚野喎，班pr真係跟足教科書咁

失敗主義、分化、顛覆等等咩招都用齊

屯元天不嬲最深黃最本土

真

坦克車 啪啪啪

起碼200萬

你喜內文都唔睇就話我pr

咁少起碼13億啦